(雷霆一擊) 投票

昨日香港,
差你一票,
今日香港,
時代革命。